降魔Dick (6)

ar moon個part 激起馬明鬥心

邊個再鬧負皮係咪弱智定小朋友
咁care呢d身外物有乜用

心姐

心姐腳指圖

心姐好煩

10集爆5個post

預告一早講兩條女死哂 仲有人問

心姐同蔣志光有冇扑過野???

仲有有為

太執著於一個信念放唔低就會咁

心姐幫iron man鬆骨把聲姣到

算係咁 生生趣一集一個

呢到都好多
比d負皮撚狗咁撚

預告好似全部死晒

咁慘 天煞孤星 end

有個迷信老母真係慘

好過bbq

拉登連衞兵咁叻鍵左國未？

點解要blur

點解心姐唔試下性交轉運???

費事影印

一聽到無血緣關係會自動扯

扯邊度

#b

又係sad end

上一套心理追兇

鐘意啲角色就想 bbq 開心下

老母線好悶

唔捨得有為死

ok仔又傷心姐個心

就好似心理追凶唔想睇米雪一樣

降魔未

旗 日屌夜屌 賴慰玲

自爆

邊套？

信唔信我打你呀啦

豪仔係自殺架！

Captain cool

生生趣係衝上雲霄？

少左個生鬼角色

知人心結就練好d言靈之術啦

有為真係好好

嚴格黎講，都唔算係佢害既

有為要死?

佢練到lv max架

衰人黎架

姣

蔣志光其實做得幾好

咁樣一個故事，簡單直接咪拍得幾好，果d咩溏心

又幾押韻

我要做軀魔俠

不嬲好戲啦

金多寶好得意

本尊你咁廢就咪去到咁高啦，跌撚死你呀

winki

保險細佬又心邪

賴慰玲 真係好撚正呀

俾著我都想要後生版心姐做媽咪啦

個豪仔好似傻仔咁

做咩實體化

幾靚

幾得意

d葉

好撚正

好q

而家又可以現到身俾心姐見

調返轉諗 賴慰玲老左會變謝雪心 現實好殘酷

大嗰應該

想屌

Ed入得幾靚。

會唔會豪仔就係隻魔

fbi

最後原來小馬妒忌豪仔 又知豪仔一定會幫佢然後設好成個局想代替豪仔做佢個仔

本尊終於做番件好事

顯靈

老母線

金剛小儀

女神死左冇人理

好正啊 點解我唔係佢老公啊

老左有謝雪心咁既樣仲想點

預告睇唔明喎

賴慰玲係咪未生
靈界巴打們有機快投胎

原來小儀都係主線黎

刀削面係依套野果2隻歌都幾好聽

正如豪仔大左會削骨一樣

世事都被你看透

小儀發現小馬係商業間諜
小馬殺人滅口

Tvb又開始殺人

剋死埋佢2個

心姐真係我見猶憐

咩珍珠

開始死人，好似會死撚晒

起碼彼個心願

我以為岩岩個畫面 以石精靈角度 似曾相識
現身呢個位 證明佢係豪仔

要親手殺多佢一次

以為呢啤客串下，竟然出三次。

小馬係金田一同屙男轉世
去到邊死到邊

劇情婆媽老土，都唔知乜撚編劇，拖成埸戲

60路黎講佢個樣算幾好

係既都幾爆

畀人估到仲有乜好睇

咁有創意

最後會唔會死淨馬明

紅眼魔唔係展明老母未死時就有咩

金剛上次已經噏噏耷耷咁

最後死淨馬明 馬明獨行俠降魔 出片頭拎散彈企的士前果幕 完

佢地依對唔死得唔得啊

豪仔都係廿幾年前死

死黑警細個嗰陣已經有，個阿媽話係向高人到求番嚟。應該豪仔死前已經有紅眼魔

即係小馬身邊既人會全部死哂, 然後 小馬 用天眼同佢地溝通

之後做埋黑警,要幫魏德信報仇

死淨馬明邊有得大結局bbq

呢套唔會bbq啦

真係好似所以同小馬有關係既人都一個一個咁死咁

食香咪一樣bbq

得閒就喳下的士帶人穿越時空 費事又剋死人所以戴個豬頭檔下

誇世代 x 降魔的

小馬有天眼, 見到死人..........都可以BBQ

諗諗下如果有套劇嘅大結局係bbq
但係得一個燒野食 其餘啲人都已經死曬
都幾sad

唔會係魔啦
我估豪仔就係石敢當，冇功能係因為佢根本係FF自己有能力

01話之後有啤啤莉莉屎坑石3p

死果時8歲，而家咁大隻

莉莉不了

係莉莉x啤啤
啤啤屎坑石

有冇Ching知番外篇幾時播

集集見到莉莉都打左個冷震

維基話呀大夫變咗精靈+惡魔 屌

殭屍嚟嘅喂

維基之前夠話同盟final boss係唐太宗活絡油

惡魔版有相

有相

洗乜睇維基

你睇主題曲, 都見到智雯變左女魔鬼啦

我係編劇就作日基大師先係final boss, 就係廿幾年前指點黑警老母果個高人

知會變魔女，但唔知精靈+惡魔咁癲 想睇精靈look

final boss戰馬明唔夠打
豪仔俾晒全身靈力俾馬明,之後煙消雲散
最後shot馬明的士接客,有個細路同豪仔一樣樣
馬明問佢叫咩名,佢話佢叫豪仔
完

獨自bbq，好毒撚feel

最後魏德信拎住散彈走出嚟講: 馬季，my only brother，我一定會幫你報仇 石敢當、晶姐、芷若、黑警、阿moon、iron 光 你哋全部都要死

呢個似，片頭有個scene係開咗嚿石拎咗粒水晶

個劇情要爆的話，可以設定金剛他們由此至终已經死了很久，原因係他們成日每一次上的士都重覆台詞，話請食日又成日走數，分分鐘係馬明的父母添

巴打應該中

中

有咩

有，應該佢地都唔知自己燒死

我淨係記得佢次次上的士都同馬明搭到嘴 又次次唔同
至少手痛帶個仔睇去玩好似淨係出現過一次
同埋馬明未開天眼之前見唔到鬼 但已經載過佢兩個

邪王石之軒

我係編劇就整番場馬季同芷若扑野，再加馬季同啤啤扑野，毒撚石敢當加洪狗喺隔離打 J

咁汪子勁呢？

汪子勁同石敢當互相幫對方打j

真係好撚TVB

成日諗住馬季揸住枝 Short gun 好住 Devil May Cry 噤撚型去降魔

金剛入面都姓馬
match

初頭兩公婆話一路都無乜人肯接佢地上車
得馬明肯 雖然果陣未開天眼
但都似曾曾
係真又有一個高潮位

唔爭在check埋小儀姓咩喇喂

屌 仆街 一睇就無驚喜

屌，有鬼呀

幫手推

MARCO D對白幾得

樓上劇透

屌你又成班劇透撚

lm

屌你 上面劇透定估劇情呀

預告唔係講左小儀話珍珠奶茶係秘密武器 小馬點解會知
應該死左好耐

夠啦

粉紅字 wiki講哂

咪講左因為嫌近所以先冇人載
如果真係鬼 邊會咁講阿 個個的士司機都見到鬼咩 有人拒載就即係有人見到佢地啦

可能呢一幕得結局先會見到

拎陰司紙俾錢

仆你個街 上面係睇完wiki劇透定係自己fan theory

堅料

我比較想知點解馬明原本係著得好casual
突然之間著哂褸咁型

天氣凍，返風啊

要收埋 d 降魔道具丫嘛

馬家後人著戰衣驅魔是常識吧

有為、肥仔東、moon會死

我仲以為男既馬家後人淨係負責中出人地為馬家繼後香燈tim

開始啦

Start

謝雪心又幾白淨

誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

aggee
有得屌會屌

我

本尊要浸spa

屌你 又沖涼

唯一技能

懶醒Dom

睇完陳豪森美再睇刀削面半裸真係一啖砂糖

好想追多次殭屍添

胡鴻鈎真係無毛

成日迫馬明睇佢條丁

班三姑六婆

姜太公成日9up

片頭唱歌好似有格馬季喺火場叫阿媽

牙moon 半裸？

願者上釣

心姐咁迷信

屌謝雪心呢條線真係好撚煩

條線好撚悶

成日搞事

狗公

變撚咗隻狗

流浪狗

黑仔

燒狗糧

派膠

問米唔熄電話
唔止學藝未精
唔pro添

神棍又出動

又請曾偉權上黎9up

食屎啦你
保阿moon又唔見你話唔戒入凡人

降魔未呀DLLM

忍忍怕寂莫就搵我啦

心姐好好戲

哄埋謝雪心番屋企就開始

好撚動

有為
你覺得點呀有為

大奶奶

女神都死撚左啦仲阿媽阿媽

仲未知智雯香左

我有d餓呀

可能去到結局一集先有

都唔撚知女神死左

快d搞掂心姐

炒車死左？
有講佢死左咩

醫生姐姐火化埋啦，仲搵老母

江美儀個廣告睇到我扯旗

咁又未
好似係

變左做植物人，靈魂出體，比魔附身，所以會變左個子勁一伙，一齊對付小馬

劇透

屌

心姐同馬仔條線煩多過感動
反而上集有為就真係感動

起歌

錢都唔執

Agger

戀完母未

好悶啊

其實幾感動既

好過亞視鵬

3p?

有洋蔥

ok感動
心姐交到戲

帶隻鬼搵你

鬼妹係咩鬼

留低...這串鎖匙

屌你又spa

日日同佢做

日日同你做

屌你

7日咁多

一個spa可以搞掂石敢當

屌你神石spa

好撚悶

同心姐日日做

做SPA比心姐睇JJ

又話咩唔可以破戒人神有別

一有spa做即刻收皮

七日鮮

近親相姦未亡人

媽媽好煩
係咁叫人留低

心姐痴咗線

糕糕

點解見鬼可以咁淡定

我以為頭先救佢果野已經close file, 點知仲整多七日

個個阿媽都係咁架啦

實踢爆係舊石啦

煩撚到

痴撚線

鬼啊

馬明

做乜鳩

屌 嚇親

啱啱嗰下

屌嚇親

嚇左

黎料

人妖

成班垃圾

馬明個下呀好驚呀 好可愛

馬明個樣

咁on9嘅野得馬明先carry到

力哥力嫂

有無cap到

唔奇

終於主線

召喚kfc巴黎打

鬼舖都望到

唔會啊？
馬明未開眼之前都見到佢地

咁馬明食左咩

咁佢食緊嗰碗咩嚟？

下套戲整個力哥外傳

Give me 5

肯定係鬼

香爐灰

死左幾多年？

力哥冇撈tvb喇

星五預告會着火

又煮到麵比佢食
但劇情又做到咁

佢地仲係幾十年前記憶 以前無珍珠奶茶？

想要gif

因為係馬明老豆老母所以睇到？

力哥力嫂幾廿年前已經死左？

未出現珍珠奶茶 即幾耐

金剛小儀係馬明老豆老母

嘩屌好恐怖呀

金剛入面姓咩？

劇情變到咁？

呢段根本唔合理
煮到野食 俾到野佢飲
以前車兩公婆收到錢架啵
唔見話收到陰屍紙

好撚好笑呀屌你老味.jpg

食緊蟲？

馬明真係收視保證,做ON9似ON9,做心理醫生,連自己都痴埋

應該會幾催淚，趁賣廣告我都醞釀下情緒喊下先

1980年代發明及廣傳於台灣的茶類飲料

係鬼點煮麵?

日日都有生意

咁之前未開天眼又見到佢地??

bug??

係咪因爲親生父母所以先得

冇話煮俾人食

會唔會係叫馬力

睇佢轉頭點玩法

日日搵鬼幫襯

咁馬明應該都係...

你地有冇見到佢地個牌寫住4元一碗麵
咁平 應該真係好耐以前

馬家烈

大碗4個半, 細碗4蚊

案件重演 演番佢地之前點死

盲生

劇透

小儀同金鋼係馬明老豆老母 死因:火場 第12集同馬明相認後消失

食屎仔

小儀係馬明老母

而家第幾集？

同馬壯有咩關係

4蚊細碗
4個半大碗

依part 咁怪既
唔請佢地

咪quote 劇透啦

原來佢地個仔做的士佬

但之前仲可以收佢地錢

本身有陰陽眼？

quote乜撚野

唔係打麵

我覺得應該會感人
佢地係咪唔知自己死咗

劇透死全家

重多撚過劇透

牙Moon

呢part好奇怪

阿moon

佢本身自己唔係分得出見到嗰個係人定係鬼嚟㗎咩？

台灣麵打手

Ar moon

京華春夢

女神咁耐都冇出現！

分唔到啦
除非無腳咁明顯

真係無左

真係鬼

......

力哥力嫂段人生不斷自己loop?

劇乜撚野透

發現了

呢part正

cls

係啦

見到個景 係咪城寨改

阿moon對腳好撚正
個比例fit到

嘩屌你老母個伏筆都伏好耐

有啲寒意

屌好得人驚

但馬明未見刀削面
之前見過力哥力嫂

呢part 個feel 幾正

咁食左d乜

好想口爆佢

又叫

屌，起雞皮

呢個伏筆真係勁

牙MOON

石敢當廢到

不能說的秘密

呢個真

愈諗愈恐怖

未開眼果之前 唔係都見到金剛小儀咩?

仲以為係大茄黎

呢part係有啲心寒

睇埋啦

活係自己世界

收錢果陣收真錢？

本身以為呢套鳩鳩地 呢part救全家

金剛小儀呢段
之前鋪咁耐

唔知自己死左

咁佢地平時用咩俾車錢

好慘

條橋幾正架喎

屌 廢精連幫人解放都唔幫

呢part有d似地獄少女 女主角死左之後唔知自己死左 繼續返學

其實好bug
點收錢
每日埋數唔覺賺少左

神劇

咁快拆呢個伏筆

廢精有乜用

係 以為得幾場的士sort

下 都唔快啦 套野得21集

好撚恐怖

金鋼做正經角都唔差

放唔低馬明

小馬會唔會就係力哥力嫂個仔

好寒

周年著火

伏咗十幾集

有冇人聽到 十鳩幾次

本身覺得呢對好sweet
依家愈睇愈驚

十九

咁佢一直收既的士錢係…？

年年都有今日

劉佩玥好正

好似真係無比

Siuma之前收咩錢

覺得會感人
已經有啲眼濕濕

好sad既BGM

但係好感動

仆街 可能係

呢到真心高質

三十幾年前

X2

yes

應該係啦！

嚇死me

呢部電腦咁似安仔個部嘅

兩個都好掛住個仔

可能本身已經有陰陽眼，垃圾石以為自己幫佢開左呢

阿moon好撚正

比你講講我先覺

循環再用

馬明三十幾歲

三十幾年前火燭

真係寒一寒，其實小馬係咪死埋

日日都要坐佢的士

好SAD

最後查到係自己

tvb套路，100%係

小馬你就係佢地個仔呀

肉償啦

切

會唔會馬明係佢地個仔

唔洗錢我都做

好有揭尾故feel

走數我切

切丁

呀moon真係好正

四歲仔獲救
姐係火足時小馬係到
係小馬放火架！

高登仔寫劇

你玩到貢大啊

好彩唔係渣地鐵

會唔會因為有血緣 所以睇到佢地
垃圾石幫佢全開睇鬼？

神劇feel，幾新穎

不速之嚇

馬明唔理芷若了

佢地睇落又幾襯

牙moon

老豆老母

小馬貪玩 應該係

就死啦應該

因為馬明係佢地個仔 所以一直留係馬明身邊？

切J

d bgm好撚寒

Moon BB好正

MOON

會死?

反口要切架 以後有新圖用

牙moon好正呀

反口要切，潛力圖

wfc啦

之前見到羅蘭

唔通馬明係佢哋個仔

佢都唔係人

牙moon扮可愛好嘔心

台慶先播套咁既野

殺人狂
我又諗起你老婆喇

個個都係鬼/魔/精露

王浩信

芷若係咪給汪子勁食左？

我睇到眼濕濕
真係今晚認返？

tvb黎講呢套野真心

火災原因會唔會係個仔玩火？

依套好似好睇過誇世代

好賤
用咁多集鋪d人
點知

車死左

馬拉人收養左
姐係唔係馬明 ？

會唔會係隻鬼搞野

個餐牌寫住小碗4元，都覺得怪怪地
點知咁sweet都係鬼

誇世代正好多

好悲

我都覺

馬明知道係自己燒全家嘅話

誇世代垃圾到暈, 仲要50集

唔撚係呀

馬國明

好爆
呢套劇真係好好睇

小馬表示原本屋企開舖，仲有個舖位，輕輕鬆鬆過人世，宜家做的士佬

又死？

講起收的士錢
之前小馬好似講過話太近車程所以唔收

糖心風暴好撚心咪拍
日日睇著嘈交真心煩

啤啤都可能係鬼

抵死
收兵啊啦

馬國明放假一天

2個唔同STYLE 8半大家都係笑下 依套有劇情

跟住小馬會同金剛小儀道歉，佢地原諒佢，之後見小馬長大成人，放心投胎

因為比馬拉夫婦收養左，所以叫小馬

之前好似有講心姐係對馬拉夫婦手上拎佢過黎

佢應該係將來會死 片頭啲片好似有

好想睇

之前仲幾鍾意睇力哥力嫂係的士上面sweet sweet，
依家見到佢地截車我都起雞皮

係bor

有呀 前幾集有

如果架的士係佢, 又有的士牌都唔太差

之前有集有講過架，當年有對夫婦又係冇子女，想收留小馬，但係小馬都係跟o左心姐

當初小馬揀左心姐, 唔揀有錢夫婦

搭的士冇俾錢=義工馬
搭的士有俾錢都冇問題=廢編劇

又真係估你唔到

+1 有奇幻潮既feel,仲有個仆街BGM

一開始降左打劫魔唔計？

仲要見到香姑

笑死

鋪緊人物介紹
就快就

好似話有人收養小馬唔要 要心姐

條伏線舖得好好。

如果唔爛尾可變神劇

由細到大海陸空難都試過

呀moon英文幾好聽

馬明見到當時嘅場景

啤啤真係唔係人

肯定係小馬啦

九成九 馬明就係個小朋友

不過諗起馬明慢慢喜歡上佢，結果就死咗 好sad

應該唔會爛

馬明話免費車佢
金鋼話免費請佢食麵

Why say so?

急屎

韋家雄

係馬明啦

呢條線遲早又唔知點呢

會唔會又係有伏筆

韋家雄又係伏線

韋家雄 客申

真係馬明

姓馬

老豆姓馬,中

真係馬

點睇都覺得最後馬明身邊所有人死Q晒
接片頭最尾CHOK住樣渣的士

馬季

奇幻潮有集都係咁 好恐怖

合堆等於 馬季

姓馬，肯定係了

夠膽拒載人地個仔

韋家雄有冇伏筆

死啦

韋家雄人/鬼？

咁好嘅女仔

好撚驚啊

呀moon好幫朋友

韋家雄淨係出一幕？

啊moon鐘意左小馬嗱

好恐怖

日日都要重覆叫救命

似伏筆

一有新角色出場，我都會諗下佢係人定妖

真係力哥力嫂個仔
兩公婆姓氏加埋

好好睇呢套劇

呢啲劇情真係幾高質

馬季
家莉
烈芙

都好明顯下

首歌好恐怖

cls 望住自己老豆老母燒死

好心寒啊

屌你 想喊

幾有feel

真係

四歲

會唔會係魔放火

好心寒

唔敢唱呢隻歌仔

小儀

想喊

馬明 好感動

睇到起哂雞皮打哂冷震

頂你

今晚高汁

屌 原來之前一路同自己親生父母有傾有講

驚住睇

屌 點解會咁sad
呢套唔係喜劇嚟架咩

永遠係身邊保護你

小儀好好戲

做戲咁做 點會唔記得咁大個

起樂

呢幕拍得幾好

金剛最後一套劇

視后比小儀唔該

個靚仔好恐怖

原來係佢老豆老母

咸咗

所以會見到佢

恐怖得黎又好慘

係咪抄火滾撚樣

呢套都催淚 on9

.........

睇到喊

起雞皮

馬明呀

好撚sad

視帝

馬季個名

依part勁sad

邊個放火

馬明喊啊

馬明今年都拎唔到視帝真係可能係下一個林峰

屌你
喊到

仲唔拎視帝
到時真係喊多次

高汁

心痛

屌！好摧淚

真？

馬明做得好好

呢part 完全估唔到

有無人喊左？

高質

最正伏筆

AR MOON

今集好好睇

條橋幾好, 睇到眼濕濕

痴線

ARRRRRRRRRRRRRR

tvb已經好少咁感動既情節

點解可以咁高質

牙Moon對腳

最part好癲

即係馬明每次出事都係金剛小儀保護佢先冇事？

睇到我有啲想喊

支持

會唔會以後都見唔返佢地架

點解唔搵馬明唱片尾曲

依套野同踩過界算唔算係tvb神作

上次電視喊係eu
今次真係忍唔住

唔係好肯定

呀moon真係好撚樣衰

一陣應該會見到力哥力嫂

好心up

小心揸車

喊死我
佢會唔會再見唔到佢地架

力哥

Me

劇本勁

都還咗心願
你話呢

我鐘意依套多D

會唔會見多最後一次 :(

唔好爭
我屌

廢精好撚廢 連馬明係佢地個仔都唔知

請佢食麵
請佢坐車
交換

見到了

嘩屌

神劇再現！

火儀

me

好睇過啲老土劇好多

會唔會佢間鋪頭場火唔係意外

岩先邊個扮劇透 咩十二集 出黎受死

心都寒埋

好在可以見番

嚇親

超渡mode

屌最尾呢幕好能正

最後個下

痴線最尾呢幕

好慘啊

嚇一嚇起歌果下

好驚啊

痴線 啱啱馬明喊個樣 真係抵攞奬

膠劇有喊位 痴線架

好似鳴門老豆老母植鳴門段記憶咁

後半集好好睇

屌你最尾個下

嘩屌如果揮手呢幕係結局既ending真係世界級

其實馬明唔差㗎, 係套套劇都膠搞到佢都膠埋

又搭佢車

大結局了

喊咗

好touch到人

牙moon 就咁走咗？
今晚陪下人啦

流星般

如果係拖到最後一集先咁樣就神
又出返黎之後D戲點做

最尾嗰下嚇親

屌 敲窗嗰下個心離左離

好想追落去

首歌好正

起哂雞皮，好想喊

個尾笑唔出，好慘
依家首歌

第一次睇tvb睇到眼濕濕

好正

除非創傷後遺症

好在最後可以一齊玩番

痴線
好揪心呀

扔左舊屎坑石

好感動

頭先馬明眼企係到濕濕果

馬明頭先真係好撚好戲 今年一定要伶視帝啊

若果係原創既話，編劇嗰位好厲害

之後開始垃圾

小儀個廣告

依套係原創

係身邊保護你

力嫂之前見馬明條頸一達達 教佢擦蘆薈 話自己個仔都係咁

依個位

條伏線 抵讚

好撚sad呀

屌...睇到眼濕濕

我已經當係大結局

屌你老母，幾時比個視帝馬明

呢集真係唔想佢完

原來咁多人睇到喊
我自問都算眼淺 又唔覺得呢幕有幾感人

韋家雄 嘟嘟Sir 督察
郭展明之上司

推到呢套攞視帝視后呀

癡線點估到係伏筆

今晚呢集好好睇啊, 估佢唔到

S1完

高登仔

好感人

主線係降魔收服汪子勁

每個人死穴都唔同

係wo 完全無諗過

值得一提，《降魔的》是TVB首部經「重重有賞」計劃而衍生出的電視劇，該計劃是由無綫的員工自發性提供原創故事橋段，並獲接納及開拍成劇集[2]。

好治愈

呢套播之前成日賣廣告
馬明個角色係好似好慘 個個都唔係佢身邊

後面應該又變特效神魔對決戲碼

如果視帝唔係馬明
真係去揸的士啦

拎唔到機會大，今年王浩信個勢太勁

利申：鐘意睇馬明好多年

岩岩分別完 個個傷心緊
又彈出黎反高潮
你玩晒啦

今集好感動

馬明兩套都做得好好 mind hunter 同降魔的

痴線好sad

點解小兒攬住果個馬季同小馬細個唔同樣？

姑媽做得好好呀

有喊位

催淚

喊到

不速之嚇
世界奇妙物語

有類近劇情

今年有糖心風暴
馬明又唔使諗拎視帝

好似鳴人老豆老母咁 死左都保護馬明

好撚好睇...

編劇高汁

好應景

我都好中意signal
但馬明兩套劇集都做得好啲

e幕完之後落紅色effect果下先最神
恐怖到傻左

呢套好似係tvb整個比賽叫人創作先九 可想言之平時d編劇真係交行貨

今集好睇，好寒，好warm， 好sweet，百感交集

呢套野好似係頭10集玩膠
後10集玩認真玩悲劇

btw，馬明無理過醫生

頭先睇睇下無啦啦電視有雪花閃左一閃嚇撚死

前十集玩膠，黎緊兩星期應該有好多喊位

要親眼睇多次自己父母係點死
仲要自己救唔返

馬明同signal王雙視帝算啦

上星期五個預告太過畫公仔畫出腸
估中劇情
不過馬明個行眼淚真心感受到sad

員工應該成日上連登

你用開同一班人題材都差不多

睇到個喉嚨好似有嘢卡住咁

馬明拎唔到視帝 真係無天理

雖然冇喊 但tvb都做返台好戲

冇糖心都唔會係佢啦
On call嗰年由年頭帶到年尾大熱都冇呀

唔洗打魔, 今集都好正,
寒, 恐佈, sad ...

2017年視帝 - 夏雨

臨尾配番佢地好開心咁敲窗 一絕 加重左個效果

下集心姐唔好出泥啦
集中講馬明點超渡佢老豆老母算啦

牙moon死果陣實喊死

拍乜鳩糖心風暴 拍多啲呢啲好過啦屌

下集又膠返 舊石

同一班人應該有三角戀

頭先果到真係完爆wrong hole

小儀攬嗰個係4歲小馬黎架

呢集真係喊撚左 馬明好好戲

好慘！
見到父母出事又救唔到

今年飛躍女藝員係.........................姑媽

佢喊嗰個位，好陰公

點解2個都喺雪櫃，馬季死唔去小儀會死

舊石日日都沖涼都抵佢有今日

如果攬住大馬明都好感動

馬明要攞視帝呀

啤啤同芷若死應該都有得喊

好撚識鋪

今集真係痴線咁好睇

次次都坨衰家

無記如果之後多番D 呢d 創意就好

仲以為佢地會了咗心願唔再出現

究竟馬明望到呢齣戲既劇本點樣入到戲

後半粒鐘馬明條線OK,
前半豪仔條線真係悶到熄電視

套劇夠短

下星期大結局啦

今次編劇確實值得一讚，加上TVB拍恐怖片係有一手

唔記得唔出奇，出事暈左會失億
不過都係戲情需要啦

今年唔比馬明就放人走啦

呢句真

創傷後遺唔得？

有冇cap馬明流淚嗰幕？

利伸好感動，完全估唔到

馬季擦完之後又真係好返曬